★J慧中時間又到了！（11）

★J慧中時間又到了！（10）

原來爆post，仲以為蓋老母要交更

open new post

LM

樓主變態佬

同意

Lm

Ready

超力電磁俠好正！

No stock today why so early

屎急 急醒

現在玩命 test緊ios 11.3

可能不能cap圖

3P

none watch

sleep

Pig

終於放假有牙中睇

老貓點睇打工仔休四天

腦魔，今日無市開，又無都市閒情，點J 牙中呀？

Are u blind?

有支那市，有牙中

放假睇廢青閒情，終於明白丁慧中既快感

多謝腦魔

點睇慧中cook同類

牙中好可愛

有暗示！

老貓=變態

老貓當年有冇玩仙劍？

我個年代玩新仙劍

Your age

我三十幾歲開始打機

石器時代2.0

yes

Atari

ping pong

no

Why not?
U only play Gta &咸濕排球？

老嘢玩

你咪係

咁你個時玩乜？

超任

炒股都夠fat fat la

唔好再串樓豬啦

700

一個毛記冇一半身家

$3.5

真腦魔 係IVE(好似係EE 出身)
曾經因為影巴士而比倒影出賣而差d 露真身
當時使用既係 Canon DC
頗多女會員有見過腦魔真身 e.g 小美人, 神仙鱼

巴膠

腦魔係讀沙田IVE既71300 比歐陽教過

對於老貓真實身份分析

。巴膠
。 EE
。IT高人
。poly （未係大學個陣） /IVE

[url][突發有圖] 女巴膠屌死氣喉 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
被人影低咗

Leg

老貓 = 變態

佢讀哥林比亞無線電學校嘅

咪又係IT9

牙中係咪去左新加坡？
佢 ig 出左張泳衣相

老貓

ready

今日牙中扮兔仔

no feet

playboy?

G?

U早排失蹤時拍？

復活節老貓咁早起身唔sleep all day?

I love 兔女郎

明顯u嚟

今日有 慧中新領域

巨乳 點睇香討有人話佢似仲痕？游b會否出曬水？

It狗味冇咁重

Maybe your 黃慘盈love
日日扑，扑到反晒皮

why u watch香討

財經台d 人Link

游b扮學生妹套片，有黃慘盈做主持，當時覺得黃慘盈正過游b好多

背叛游b?

now游b正過佢

好撚變態

近得巨乳多

X2

今日我第一日返 老貓多多指教

幾時搵人拉左樓主？

狙擊mo記

老貓點睇？
撈呢份工仲高危過it

farewell

Why? I love working and free ot

你老細比較喜歡呢類文章

u no 綜援is the best post

Can forward to my boss?

老貓點睇小弟聽日獲准放假一天，可以暫停狙擊你

must

will have reward

Lazy pig

支那現在d bubugi AV抄足鬼佬d工具

現在越來越少游b new photo

覺唔覺腦魔係全世界最可愛既公仔

點睇

D女唔係好得wor
又唔夠放
人地鬼妹gi到瀨尿架

yes

聽支那製片人講，請唔到身體敏感女，唔多信

最鐘意睇 gi到瀨尿果d

no feel

始終唔係自己創作

x2

高登果d腦魔icon好似可愛d

X2
呢堆太卡通

遊B食屎

接拍食屎AV?

鬼佬d bubugi AV狂野得多

始終都係鬼妹正d
單講工具支那人都仲要抄足
對腳太埋太容易比條女疊埋
而且道具又少

支那果d 仲要好多掂下掂下，就住就住，好似驚死gi親條女咁，好假

lm

Bubugi av根本就係要gi到條女反哂白眼虛脫咁款先好睇

又屌又gi一齊來最正，好多女瘋狂狀態

變態

有其他Lihkg仔認同喎

游b

游b的話要玩埋辣椒

同畤 撩鼻孔

游b昇天AV

老貓fuck u

no her

sleep

中女都唔放過

講緊巴膠d人有病

星期三有

後生應該幾正

有d似 以前大師條女（朱加怡）

郭碧珊得罪咗人？而家全部傳媒請臨床心理學家出席都唔搵佢
明周個專欄都被人cut咗

Please zoom

老貓點睇ipad 2018 炒得起嗎

好多貨

apple已死

我all in 左😱

想退貨

蓋老母（破產）

三不政策in hk apple

Why以前可以

只係hk不可以

支那人搞串party

how can I do
All in new iPad

Today not 奴工假

同領導爭取放埋紅日，OK?

No pay

Thx

交更？

Why u know

你地同的士佬交更時間差不多

Sometimes ot

老貓，我哋夜班仲請緊人

冇人當值咪 米鬼出post

明天股災，香討同Lihkg財經台d人驚到瀬屎

Why股joy

股joy啦

Why u so happy

check下佢ac有冇沽期指

老貓ready未

未

又想再sleep

咁熱都sleep, 噚日你四燈聚集財經台，嚇壞人

no her

老貓，打貿易戰股市唔得，蟹晒，老綜多人排隊，走水貨搵住食先，去唔去?

走豬肉、大豆？

trump係咪遲d會鎖國？可能第日係走私去US

US蝕機票錢，不了

老貓點睇?

[url]支付寶 HK「P2P 友情大獎賞」提取 QR Code 交換 LINK 賺盡高達 $88 回贈 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有連登仔貼圖

me no fd

I am your fd

中銀香港懷疑發生故障，《蘋果》接到不少讀者報料，指晚上7時許一度無法登入中銀網上理財服務，另外荃灣及上水區亦有讀者報稱市面部份的中銀櫃員機故障，時好時壞，無法使用。

《蘋果》正向中銀查詢事件。

中銀香港上周曾更新系統，於3月31日晚11時開始熄機，其間暫停自動櫃員機及網上理財等多項服務，至翌日上午9時半恢復系統，未對市民構成廣泛影響。

凌遲IT狗，以警效尤

Why today hsi rise

似講緊老貓

say U

開咗震蛋?

震蛋turbo中

似

懷疑 巨乳會jer插iphone Mon

爛牙

trap

Print出嚟插

巨乳=變態

U teach me

is U

老貓最近留意開邊個av女優？

之前睇到個新人女優幾正
但唔記得咩名，又冇新作品

我睇日本AV，第一件事選"類型"

市川周亭？

Pending for shipment

Cannot cut!!!help!!!!

我現在都用緊了

rich

Good for 打J?

Wait until 4000

好用?

yes

冇咁Lag

any bug yet?
Wanna buy ,but need no bug

backup返d料後，成日有個Apple出的叫chips的app叫我更新（我冇呢個app)

但又更新唔到又裝唔到

幾個鐘後，呢個叫chips的app突然在ipad出現，即時delete，跟住正常返

老貓愛Apple先至日日出post

Why drops

貿易戰爆發，全球企業倒閉，綜援是王道

當年日軍捉港人去海南島做苦工

巨乳現在做緊呢類工種

以前日軍包住，反而現在做倉乜都唔包

走水貨、食老綜，符合世界潮流

包住宿

你幫唔幫蓋清手，仲差個夜班，包食住

我做緊銀行it 主管

想做？
識蛇頭

Tmr go to拜山？

老貓: sleep

老貓=唔比家用=忤逆=清明比雷劈

不孝有三 無後為大

U j bus

nothing happen every year

next duty

不孝

She is my gf

It =good

u everyday

bubugi her

then瘋狂撩鼻孔

遲早有報應

Yes

巨乳want生一大堆slave為富人工作

I am rich

老貓你仲要開幾多個慧中POST先停手？

整到佢流晒鼻涕
笑到失禁

此post已完

I am rich
Want u生slave為我工作

全穴噴射

yes

一早話 no游b唔掂

U always post游b in this post

Is ok

開游b post風險大
石丸會出返嚟

現在冇new photo好少post了

how about周庭

所以唔使開new post
Use this，有new photo就順手post

油頭村姑
No one love

gphone love游b多過佢

[img]
成隊親衛隊（石丸s)嚟殺你

GPhone have $c文

一定，gphone驚啲油浸死佢

can't see

陳巧文better

可能幾百個石丸咁嘅人喺入面

$c文 so mk

u in b4"?

老貓should be 打工仔

明天放假心情好勁搶嘴

老貓點睇利物浦對曼城

why u know

He doesn't watch football

yes

i only watch AV

hate 鏝

我是屌佢地阻返工啲呀叔

聽日一齊去上香畀危險爺爺？

V.S

講緊樓豬？

Why tesla drop so much

一次口頭警告
工作時間，切勿炒股

Sorry boss

fired him/it

呢個新嚟，畀次機會啦老貓

From 游b FB

no chance need fired

蓋老母黨 殺無赦

游b好似老左

其實佢都好慘

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

老綜can help him脫苦海

Why u hate him so much

i want destroy your group

Why

有老綜可以解決

股票日日舌到仆街 -----no need to buy
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商 have self公屋
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天 double /triple pay per year
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊 no need to watch them
人生無希望、活在當下得過且過便算 full of 希望(J慧中daily)

金毛=mk
Not pure

Y?

Pm me
返倉
500/day

股票日日舌到仆街 -----no need to buy
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商 have self公屋
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天 double /triple pay per year
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊 no need to watch them
人生無希望、活在當下得過且過便算 full of 希望(J慧中daily)[/quote]

老貓點睇我係事頭婆個邊啲人？

u J milf?

no need stock
Why u buy?

好多好老

u love 60路

老貓就快可以入700，唔過老綜限額

hobby

Fri?

$250

NO REASON

游b不再pure 不了

蓋老母率眾妖害人

400外判畀老貓

阿媽話染金毛都是壞人

你個不孝子還錢畀阿媽未

眾妖=?

（★老貓請進）發福游蕙禎與凸腩男友 街頭錫額攬腰so sweet

老貓點睇游B新男朋友?

巨乳?

石丸will kill him

老貓有人找U

[url]（★老貓請進）發福游蕙禎與凸腩男友 街頭錫額攬腰so sweet - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

隻腳好粗，踢開波?

老貓會唔會轉會

噚日係兒童節，成年人都可以慶祝0架。下午三點半，著住紅色短褲仔嘅游蕙禎，身穿背心仔加背心外套，去大坑歎下午茶，同行仲有疑似男友喎！不過佢哋喺條街做嘅嘢就有啲兒童不宜——吸電子煙。個男仔一身黑，穿上少少窄身嘅長褲，睇得出線條有啲「緊張」，仲孭住一個黑色Tote bag。至於游蕙禎似乎有啲發咗福，面珠圓圓，但身形就冇點變。
兩人先去茶餐廳醫肚，對話都有啲「粗中帶幼」嘅字眼，相當率性。街坊似乎都唔察覺身邊嘅係游蕙禎，大家各不相干。
食完嘢，兩人漫步大坑道，物色場地——最後揀咗一條後巷嘅盡頭，傾密偈。男方仲拎咗支電子煙出嚟，增加氣氛。兩人沿路都係行到離行離列，保持空間感：身為公眾人物，游蕙禎亦相當警戒，四處打量有冇人影佢。惟直至吸煙呢個moment，兩人終於放下防線……
之前曾流出食煙相嘅游蕙禎，冇食煙，只係吸男伴嘅二手煙，仲挨埋男仔身邊，成個頭枕埋去對方膊頭，又俾佢睇自己部手機。
面對游蕙禎連串攻勢，呢位疑似男友終於失守，輕吻女方額頭，輕輕攬下腰咁。但呢個親熱少少嘅舉動，都只係維持到一支煙嘅時間，食完煙，佢哋又變番唔熟咁。之後兩人去到一間比較開揚嘅cafe，男方坐低唔夠一分鐘又食煙。兩人歎咗半個鐘，期間游蕙禎幫對方影下相咁。埋單之後兩人沿浣紗街行番出路口，要分手喇……男方明顯好唔捨得，攬住游蕙禎條腰，咬耳仔成分鐘，之後就向左走向右走喇。

need

who

村姑

游B一定係睇連登笑鳩老貓，咩嘢好pure好true，正on9仔，油頭村姑我還信吓

爺爺

確實村姑好過游B，洗吓頭執一執掂晒

似係爺爺！
佢成日有絕密photo
失蹤可能係too busy at扑嘢

no hope
村姑味太濃
佢個樣似啲大山婆

走樣

石丸會否發狂？

啲午餐肉可能係出嚟隻揪個個
青子？

where is仲痕？

可能一陣殺上大坑

it狗
用完即棄

石丸才沒U咁on9，轉咗會去J牙中好耐，唔係早就消滅U啦，係咪咁話

毛記+游b
再有咩打擊，老貓會唔會自尋短見

哭了

老貓鳩吹

1. 限腳令
2. 游B好pure好true

仲有冇補充?

台仰

親衛隊will kill u

MK妹J咁耐正傻仔，仲話牙中MK，依家咪一鳩式，還是村姑老老實實

村姑係大山婆，太柒
玩唔起mk

咁嘅情況唯有叫老貓J小麗或財演肥菁

J許壁芯
投共

J葉劉

J 蛾/華

唔好再講，唔係要同老貓慶祝清明了

小麗老母全面進場，No 游B anymore

今日對老貓打擊好大，J人類靠唔住，J巴士死氣喉做巴膠穩陣，永冇商品說明不符合情況

老貓轉型巴膠

老貓唔好自盡呀

超級巴膠偷路線牌 爆站長室為張紙咁怪？

曾任職九巴的超級巴士迷，去年20歲生日當天凌晨，夥同兩位同道中人帶備工具，於屯門區連環爆竊3個巴士站站長室，偷走30塊巴士路線膠牌、27張巴士路線資料資料紙和3張巴士路牌貼紙，同黨之一更涉擅自駕駛一輛九巴接載各人沿途犯案。超級巴士迷昨認3項串謀爆竊罪，還柙至明天判刑。

老貓做巴膠都唔好咁on9呀

Why Liverpool win

ready

老貓可能傷心得滯噚晚瘋狂打J打到射血虛脫而亡

利>鏝

老貓，呢條友同仲痕隻抽買邊個贏?

游b fans?

理大男生洪福邨墮樓亡

好似大隻過石丸

仲痕呢？

唔怪得上次訪問，only仲痕一個人

以為u

Back to watch video打J

游b busy at扑嘢

busy today

no update in her FB today

游b hate IT男

清明
孝子賢孫嚟

Love it

辱it罪

又有人自殺

20歲仔楓香林自縊亡 慈母認屍哭斷腸

游b effect

好多人睇左游b昨天news

大受打擊

又又有

so many ppl die today

due to游b?

100%

Die

No hope no life

No 游b no life

我叫左石丸come

狙擊老貓

老貓自殺了？

留低咗一張一手1478股票遺膠愛人間

鼻交

just sleep & J

財經台變左游b討論區

J what?
淋鄭？

Because u膠化

屌你 姚嘉妮好正呀

老貓go?

市川？

Bubugi AV kay

唔係話咩
廿幾就睇落幾廿歲咁

Too old
Look old過游b

游b昨天news 老左好多

Still young過村姑

財經台d人話遲d會有游b閃卡

腳板底

游b腳底最可能揭露嘅一次

老貓點睇陳冠希同佢老婆

not hk

外賣？

到時淘寶有售

可能睇過就要俾佢消滅

可能still星加玻？

又有人自殺X N

大元邨男子上吊亡

fri day can't buy700
More die

No 游b No hope

幾時到 仲痕？

樓豬？

畀你包養

一定係
成個痴漢咁

香討談 游b

痴情塵世為紅顏，
選舉票源翻幾翻，
今日琵琶投別抱，
廢青清明淚瀾斑。

春夢破碎，這個叫投票給女神的首投族青頭仔情何以堪？

佢地都好關心仲痕

大家都關心仲痕出事

Why u watch 香討

去開工？

want search 游b photo

香討有冇人deep fake 游b?

may be

5毛有好多spy

今次游b流失大量Fans

U

上次rthk訪問，仲痕好down

5毛都有愛港

no fans no $ no議席
得返腳板

U2

依家明了

want smell

石丸會否殺上蘋果？

石丸寄信畀肥佬黎撩隻揪

肥佬黎RIP

蘋果會唔會派專員直播？

蘋果動新聞

出唔到post

一味話 標題太短

bammed?

連仔睇U順眼好耐

點算

出what?

乜post都出唔到，一味warn 標題太短

[url]太短？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
三隻字都ok

Bug？

黑洞出到，但waste my3次/hr

以為唔俾有★

sleep

唔試了 waste time

呢個post搞得起上埋傳媒嘅話，就唔會睇U唔順眼，點解? hitrate多，廣告多，連仔搵到吃就呵呵呵，私人醒幾張游b圖都得

你又唔係付費用戶，凈係貼舊圖，冇ban算好㗎喇

玩鳩U啫，藉口嚟

禁止出mad cat星星post

咁唔好，作為識別連登屎坑post唔錯嘅，我哋幾個算係咁，臭氣沖天都捧吓老貓場，叫做有情有義

假蓋ching可唔可以死番出連登

點解冇假腦貓？

證明蓋老母吸引gay佬力強

yoyo

腦魔今日有冇搵游B

樓豬假腦魔

U want which 蓋？
吊or屌？

真腦魔歸西好耐，呢個假貨大家都知係石丸

This is屌

This is 吊

其實遊B條肥鳩男朋友係咪有錢仔?

why shocking?

石丸收乾身了

the lazy one

why u know?

He is dr jim

why u know ?

Fired

[url]透過 HKG 分享一則貼文: 游蕙禎有無同條仔扑野呀？
點睇？

Only 2 post

Lihkg 都係得兩個

可能見到新聞已經自殺
No mood post

many ppl 自殺 today

游b fans?

似係

Will u?

今日陸續有來，no游b no hope

幾時到你？

巨乳first

no女神 no hope

d兵死後會化作 咸濕鬼，搵女神扑嘢

WHY SO EARLY

男鬼1:我要奶游b腳
男鬼2:我要奶游b西
男鬼3:我要奶游b c-eye

.........

warm左

點睇今日升市

點睇

集思廣益 蓋世寶吊老母以家幾多歲

老貓：奶鼻孔

虛火

好似d亡靈AV咁

u too many分身

不要緊
你還有牙中

J返 黃慘盈算了

毛記老千

J 梁美芬
都係九西

一個700
一個1716

又係暗示

雞！

2對淫腳

牙中好淫

老貓點睇劉威煌出生紙個posy

又有游b烈士

劉凱威？

似巨乳

冇出現了

石丸

老貓新IPAD有咩BUG

Mon偏黃

明顯？

用左幾日又冇咁黃

算吧$1600 only

仲有$2400剩（坐等$4000）

老綜冇

WHY U HAVE $$???

開頭 白色底色d app，有一半Mon好黃，黃過以前ipad air,但睇耐左又冇咁覺，心理作用？

又話補到夠

Use test color website

沒有領取綜緩、長者生活津貼、生果金等津貼

Go to Apple Store check

pk

早排快餐店班廢老話會補到夠$4000

U信廢老定信新聞？

Wait for 5月睇下點

算！有3糧已全win

好似政府自己都唔清唔楚，多一個月老綜根本未夠$4000

無記錯5月立法會討論財政預算案

波仔=廢

十足廢老
未做就串鳩當政唔識做，紙上談兵
講到自已就點點點，串鳩薯片佬

一做就仲垃圾過薯片佬

Use 4000 buy av

av is free

就算用淘寶代客download都係$1套

av is free=游b is free

老貓，我想問你用咩護照（只計有效）？

CHI NA

no passport

綠卡

no回支卡

因為全部要$申請

你當然唔使回鄉卡 BECAUSE YOU ARE CHINESE

Therefore, you are Chinese

X2
佢用雙程証

夠膽就貼張出世紙上嚟

u eat shit i am not chi na pig.jpg

自爆 不了

可以blur

WHY 1478 DROP SO MUCH

731?

IT

WHY OTHERS RISE

老貓放假有咩搞

SLEEP

要開工

not U

i sleep or J

sleep J eat

綜援都有4000蚊補水

屌那星，又益老貓

巴膠三文治

綜援又win

how about 瀨屎？

Both are slave?

I'm new
老貓多多指教

買定散水餅

佢成日J慧中？

Today have her

老貓係 Chi Na pig大家已知好耐

老貓點睇？

著褲 不了

too cold today

need sleep more

Zoom leg

nothing watch

第一張好淫 聊人扑野咁

Come On Baby~~~~~~~

141?

有冇人知利賓納到底出左咩事？

Tomorrow 城市論壇有游b

141莉賓納拎緊生果金

cheat me

又有港女去US拍bubugi片

18禁

No fuck no fun

No ball 港女confirm

幾好賺

bubugi more fun

老貓你真係好變態

is US變態，not me變態

老貓你識唔識derekwa

bubugi有咩咁好睇？

巨乳？

會瀨尿

仲有啲聲正過普通淫叫

Your ac

your AC is hacked by豬黑百格

一路叫停，頂唔順，但一路儍笑，變成好enjoy咁

Are you derekwa?

We are watching you

why not watch游b?

最後會fuck嗎？

鬼佬bubugi AV最鐘意fuck到就快高潮，即狂gi，立即cool down又再fuck......Loop

條女俾人玩到發曬狂

老貓，我搵到當年你去聽講座嘅相

have mad-cat

要唔要，畀你facebook我，我inbox你

post here

[url]真蓋與假蓋，兩個只能活一個，你地又會揀邊個？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？
瀨屎個個贏緊

假蓋太垃圾

all need die

遲d會有 巨乳入妻

之前有過

幾時有爆乳人妻？

ipad人妻

How about 巨乳游b？

個12個負評係咪你分身？

老貓點睇

雞？
揀客？

商場CS

mad cat正pk

遮住，似性工作者

德福？

你點知，你去過？

商場cs=G

老貓作品

141

勞資糾紛

Ask cs play bubugi

When?

正

咁就唔使 日日 西囗西面

西面cs應該放工接受bubugi調教

返咗成日工
焗咗隻腳咁耐，應該勁臭
想大大力索

扯

no

i am normal

學巨乳

似，近豬隻赤

he is chi na pig

U教壞我

X3

火燒老貓？

燒石丸春袋？（阻游b扑嘢）

老貓點睇你已經變咗財經台四大燈神

老貓真係好燈

？

[url]10行業恐10年內絕迹 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

2028消失list

1: IT?

老貓is sleeping

[url]★明天北水會唔會瘋狂沽貨？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

maybe rip

我一直有買CD

not 游b

自插？

燒閪？

Gay bar好似越來越多

（游b向）

滴蠟feel

Why u know?

sleep

好倦

在一次大樣本的調查中，調查人員發現長期過度的睡眠（超過9小時）會影響智力、提高糖尿病、心臟病、阿茲海默症、憂鬱症、不孕的機率

財經台四大新燈，老貓居首

slave主人寫的文章

more sleep more health

Die soon

不願面對

仲有唔返工
冇用腦都會增加老人痴呆/阿茲海默/認知障礙症

唔緊要，老貓仲係A0

眼鏡娘

no her

can safety sleep

拎部舊iPad Air2去整返個mon , 又losing money

why not trade in?

我有部2017年出iPad,呢部trade 唔到幾錢，係個mon變咗色，64GB有得插sim嘅，唔打機睇AV夠用，都係整啦如果唔貴

HK$880

如果trade 部iPod都好 啱啱問完間整機收1600蚊 屌唔過

液晶mon變色 0元回收

港創科發展起步遲 難鬥深圳

HK ???

HK No IT

HK Yes Slave

食老綜、炒散工、J牙中

咁早？

sleep=換更？

成個post得我唔係團隊營運

沒錯，呢度每個account都係幾個人運作嘅

老貓隸屬肥絲個team

老貓一日可以sleep幾多次

me 隸屬

外判公司

老貓sleep未

眼挑針

watch too much AV

I'm on leave today

may be talk慧中

why not work?

返工=危險

u are new employed?

Yes day 1

返工=

政總茶水間天花磁磚剝落 58歲女職員頭部受傷送院

中區添美道政府總部上午11時半有磁磚剝落，一名女子受傷，送往瑪麗醫院治理。

56歲姓胡男職員報案，指政府總部一茶水間懷疑有一幅一尺乘兩尺的磁磚從牆壁脫落，並擊中58歲姓郭女職員。據悉，意外位置是屬於教育局的茶水間。

警員接報到場，女職員清醒送往瑪麗醫院治理。經初步調查，相信事件無可疑，案件列作有人意外受傷。

搵到老貓張相

老貓係最高個個男仔

佢未參加我哋個O Camp，所以仲係咁

新仔要同yoyo play this test

Ocamp

大而媽？

公屋富戶刪除戶籍突破四萬宗

一早話個個刪戶，根本冇人搬走

公屋富戶會唔會drop to 0

游b ocamp玩意

好多本來冇食老綜，刪左戶得返2件廢老，即時夠資格申請

政府

老貓點睇呢個蓋清新仔，Good or bad?

有少少似游b

good

敢言

I am warned by hr just now

成間政府總部=老人院

rip

hr male or female?

Why this company always fire people

Female 肉絲中女

hr may be want to 溝U(支那叫 小鮮肉）

young or milf or yoyo look?

無良蓋清

鬼婆

原來胡豐 後生時都係巴膠

But slave
(返工 ）

U like him
咁以後安排呢個負責狙擊你

very 姣

Love?

ok?

震蛋擺位唔好，佢要adjust

似！

游蕙禎戀情曝光 傳拍拖近一年 男方為恒管學生

wanna die?

條友/記者會否被殺？

石丸又話唔放過post非公眾人物嘅人

老貓，你覺得自己輸在咩地方

not her member

Man City vs Liverpool

How to buy?

上班時間，切勿投注

老貓點睇有人話佢做第三者

disappear tmr?

你幫佢求情，或者可以網開一面

冇意見

need fired

Why rise again

唔好咁啦，而家失業率低，夜班好難請人
呢個算係咁，畀次機會佢啦老貓

NO WORK TODAY AGAIN

Lazy

今日so many 游b news

real world

巨乳is bad guy

經常鼓勵人做奴隸

仲痕究竟有冇試過同游B性交?

可能"唔掂"

傳說 巨乳是二戰集中營轉世，有極強奴隸dna

吸乾？

全部紫色link

老貓肯定成晚係咁睇游b新聞

請唔到人

U CAN OT

I am hitler

啲偉哥係咁用？

u are slave

似，冇晒陽氣

No new photo
Useless

yes

just free for work

company good=u good

u are慰安婦

老貓點睇小弟新返工表現

I need some one work for me
So I can J游b at office

Fire zoom

Is 日本文化 slave文化？
They always work so late

支那語）加大力度，post more綜援is the best

香港需要向下流的人才

唔上進

走去玩波子機（扮返工）

香港真OT(free)

They need陪酒

佢地扮加班

如果真OT 邊個watch av buy game?

毒男

星期六日

放工飲酒前買

老貓，呢個新仔應該點處罰

M or F?

if F :

bubugi until瀨尿

聽聞蓋世寶真人嚟

U love蓋世寶？

+撩鼻孔

譚育嬰

Want to bubugi談育嬰？

milf

談育嬰x李家鼎

用金針菇撩鼻孔

游b影響天氣，今日陰天

FIRED OPEN NEW POST

today no慧中，no游b ，no hope

有牙中又話冇

老貓 need

Have 蓋

Legs

有牙中，咪比老貓老點

gling 女體觀察AV

下一節都有牙中

靠老貓唔掂

擺對 上檯

老貓我唔用CCTVB官方app嘅，唔使睇佢廣告，冇點擊率比佢，用盜link

老貓love tvb
Want to support tvb

佢係廢中，Love TVB

會唔會延遲一兩分鐘？

u love chi na

牙中fans放心，就算老貓比石丸擊斃，都會有cap圖

1分鐘

no LA

Everyone love chi na

呆

U love TVB we all know

X2，老貓 X1

J time

開新post啦